點解依家一日內咁多活動？你想叫人join邊個？

個人個人意見
呢兩個禮拜好多時一日入面有成幾個活動
好多都係臨時先攪
文宣又愈嚟愈少
連登又無晒d行動post
我呢d追開po嘅都唔知去邊個
況且係無追開嘅人
以後可唔可以集中一兩個活動去大攪
特別係星期六日嘅日子
閒日真係由得你點攪
對準政權
不割蓆 不篤灰 不分化

香港獨立 唯一出路

咁笑預早約你地打波 10月26或者27得唔得閒

榮光盃 以波會友 撐morey

自推十連

我懷疑有人想撥火但唔加柴

因為見淋唔熄不如快啲燒晒佢

希望我多心左

聽日剩係尖沙咀都有兩個

認同一日太多活動
建議每次一個highlight活動
之後專推個個

[極緊急］星期日急需一場真正嘅十八區再開花

星期日五區打遊擊 星期一三罷

真

珍呀